{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017602",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 그랜드젬"
    },
    "text": "宿は総客室数23室で、近くには京春線忘憂駅と京義中央線忘憂駅があります。 また、韓国語での案内サポートが可能です。 客室利用案内には、全客室で55インチのスマートテレビが利用できることやLOLやバトルグラウンドの低仕様を楽しめること、そしてNetflixやYouTubeを無料で視聴できることが含まれます。 連泊の追加料金はなく、ホテル利用規定では客室番号とデザインがランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合は追加料金が発生する場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があるという事実を案内しています。 また、定められた基準を超えた人数は入室できず、ペットは同伴できず、盗難、毀損、または汚染された物品が発見された場合、損害賠償と洗濯費を請求することをお知らせしています。 未成年者は男女同室での宿泊及び利用が制限され、ご両親と一緒に同伴すれば可能です。 身分証明書の持参による利用制限は払い戻しが不可能で、訪問客のレビューは宿泊施設が清潔で価格対比で満足できるという肯定的な意見と、親切な社長とリラックスできるという肯定的な意見がありますが、エアコンがないという点が残念だという意見と清潔度が落ちる方だという意見があり、匂いや虫の不便な点もあるので中立的な意見です。 スタッフは親切で、周りにはおいしいお店が多くて公共交通機関がよくできるここは大体休める場所としてお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルの客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの近くには京春線忘憂駅と京義中央線忘憂駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内サポートは可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室利用案内には、全客室で55インチのスマートテレビが利用できることやLOLやバトルグラウンドの低仕様を楽しめること、そしてNetflixやYouTubeを無料で視聴できることが含まれています。"
        },
        {
            "question": "連泊の追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、連泊の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテル利用規定には何が書かれていますか？",
            "answer": "ホテル利用規定では、客室番号とデザインがランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合は追加料金が発生する場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があることが書かれています。"
        },
        {
            "question": "入室制限やペットの同伴はありますか？",
            "answer": "定められた基準を超えた人数は入室できず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "損害賠償や洗濯費についての案内はありますか？",
            "answer": "盗難、毀損、または汚染された物品が発見された場合、損害賠償と洗濯費を請求することを案内しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊及び利用が制限され、ご両親と一緒に同伴すれば可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参する必要はありますか？",
            "answer": "身分証明書の持参による利用制限は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "滞在者のレビューはどんな意見がありますか？",
            "answer": "滞在者のレビューには、宿泊施設が清潔で価格対比で満足できるという肯定的な意見と、親切な社長とリラックスできるという肯定的な意見がありますが、エアコンがないという点が残念だという意見と清潔度が落ちる方だという意見があり、匂いや虫の不便な点もあるので中立的な意見です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切で、周りにはおいしいお店が多くて公共交通機関がよくできるここは大体休める場所としてお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 605
    }
}